寶礦力 telegram sticker

希望大家喺依個時候，諗下我地成個六月，七一嘅努力，唔好咁輕易放棄，如果唔係架話，我好驚好驚會無再下一次，為自己嘅未來而努力。

Ps 好多謝公子呢排咁勤力開台，有時我就算好down，但係聽完你講d on9野，又聽下其他ching 唱歌，分享故事，都真係好好，幫到我好多，唔會諗埋一邊，希望你繼續努力

Sorry for 19999999
Sorry for 劣改

Telegram sticker pack:

bk

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

巴打 可以比你tg我嗎？

Ching
No la
呢排自己都好忙
幫唔到你手整sticker
Btw 加油